明明無戀過 但係有種淡淡嘅憂傷

本來想早d訓 但係瞓唔著 開下post叫春 點解出黎做野之後咁難溝女 d女唔係拍緊拖就係將會結婚 以前讀書個陣都叫做大d機會 但係自己又無珍惜 到今年廿中都係乜都未試過 重要我相信未來一兩年生活模式都唔會點改變 返工放工返屋企 唔通真係要叫雞老破

打完 希望瞓得著

我都係咁